/* No comment provided by engineer. */
"AAC" = "AAC";

/* No comment provided by engineer. */
"AC3" = "AC3";

/* No comment provided by engineer. */
"Acknowledgement" = "致谢";

/* No comment provided by engineer. */
"Album" = "专辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Album Artist" = "专辑艺人";

/* No comment provided by engineer. */
"Animation" = "动画";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Lossless" = "Apple 无损音频编码";

/* No comment provided by engineer. */
"Arranger" = "编曲者";

/* No comment provided by engineer. */
"Art Director" = "艺术导演";

/* No comment provided by engineer. */
"Artist" = "艺人";

/* No comment provided by engineer. */
"artist ID" = "艺人 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Atmos" = "杜比全景声";

/* No comment provided by engineer. */
"ATSC" = "高级电视系统委员会";

/* No comment provided by engineer. */
"AV1" = "AV1";

/* No comment provided by engineer. */
"Cast" = "主演";

/* No comment provided by engineer. */
"Category" = "归类";

/* No comment provided by engineer. */
"CEA-608" = "CEA-608";

/* No comment provided by engineer. */
"CEA-708" = "CEA-708";

/* Default Chapter Track name */
"Chapter Track" = "章节标记";

/* No comment provided by engineer. */
"Cinepak" = "高压缩倍率影片";

/* No comment provided by engineer. */
"Closed Caption Track" = "隐藏式字幕轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"Codirector" = "联合导演";

/* No comment provided by engineer. */
"Comments" = "注释";

/* No comment provided by engineer. */
"Compilation" = "合辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Composer" = "作曲者";

/* No comment provided by engineer. */
"composer ID" = "作曲者 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Conductor" = "指挥";

/* No comment provided by engineer. */
"content ID" = "内容 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Content Rating" = "内容分级";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright" = "版权";

/* No comment provided by engineer. */
"Counter 32" = "32位计数器";

/* No comment provided by engineer. */
"Counter 64" = "64位计数器";

/* No comment provided by engineer. */
"Credits" = "工作人员";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "简短描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Director" = "导演";

/* No comment provided by engineer. */
"Disk #" = "光盘编号";

/* No comment provided by engineer. */
"DTS" = "DTS";

/* No comment provided by engineer. */
"DV NTSC" = "DV NTSC";

/* No comment provided by engineer. */
"DV PAL" = "DV PAL";

/* No comment provided by engineer. */
"DVC Pro PAL" = "DVC Pro PAL";

/* No comment provided by engineer. */
"E-AC3" = "E-AC3";

/* No comment provided by engineer. */
"Encoded By" = "编码者";

/* No comment provided by engineer. */
"Encoding Tool" = "编码方式";

/* No comment provided by engineer. */
"Executive Producer" = "监制";

/* No comment provided by engineer. */
"FairPlay AAC" = "FairPlay AAC";

/* No comment provided by engineer. */
"FairPlay AC3" = "FairPlay AC3";

/* No comment provided by engineer. */
"FairPlay CEA-608" = "FairPlay CEA-608";

/* No comment provided by engineer. */
"FairPlay Sound" = "FairPlay 音频";

/* No comment provided by engineer. */
"FairPlay Tx3g" = "FairPlay Tx3g";

/* No comment provided by engineer. */
"FairPlay Video" = "FairPlay 视频";

/* No comment provided by engineer. */
"FLAC" = "FLAC";

/* No comment provided by engineer. */
"Gapless" = "无缝播放";

/* No comment provided by engineer. */
"Genre" = "类型";

/* No comment provided by engineer. */
"genre ID" = "类型 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Grouping" = "归类";

/* No comment provided by engineer. */
"H.263" = "H.263";

/* No comment provided by engineer. */
"H.264" = "H.264";

/* No comment provided by engineer. */
"H.264 (Parameter Sets in Bitstream)" = "H.264 (参数集位于比特流中)";

/* No comment provided by engineer. */
"HD Video" = "清晰度";

/* No comment provided by engineer. */
"HE-AAC" = "HE-AAC";

/* No comment provided by engineer. */
"HEVC" = "HEVC";

/* No comment provided by engineer. */
"HEVC (Parameter Sets in Bitstream)" = "HEVC (参数集位于比特流中)";

/* No comment provided by engineer. */
"Hint" = "提示";

/* No comment provided by engineer. */
"Hint Track" = "提示轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"iTunes Account" = "iTunes 账户";

/* No comment provided by engineer. */
"iTunes Account Type" = "iTunes 账户类型";

/* No comment provided by engineer. */
"iTunes Country" = "iTunes 地区";

/* No comment provided by engineer. */
"JPEG" = "JPEG";

/* No comment provided by engineer. */
"JPEG OpenDML" = "JPEG OpenDML";

/* No comment provided by engineer. */
"Keywords" = "关键词";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Notes" = "唱片说明";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Description" = "完整描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Lyricist" = "词作者";

/* No comment provided by engineer. */
"Lyrics" = "歌词";

/* No comment provided by engineer. */
"Media Kind" = "媒体种类";

/* No comment provided by engineer. */
"Metadata Track" = "元数据轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"Movement Count" = "乐章数";

/* No comment provided by engineer. */
"Movement Name" = "乐章标题";

/* No comment provided by engineer. */
"Movement Number" = "乐章编号";

/* No comment provided by engineer. */
"MP1" = "MP1";

/* No comment provided by engineer. */
"MP2" = "MP2";

/* No comment provided by engineer. */
"MP3" = "MP3";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-1 Video" = "MPEG-1 视频";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-2 Video" = "MPEG-2 视频";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-4 Control" = "MPEG-4 控制信息";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-4 Control Track" = "MPEG-4 控制轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-4 ODSM" = "MPEG-4 ODSM";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-4 ODSM Track" = "MPEG-4 ODSM 轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-4 SDSM" = "MPEG-4 SDSM";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-4 SDSM Track" = "MPEG-4 SDSM 轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-4 Visual" = "MPEG-4 视觉信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Muxed Track" = "已混流轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "标题";

/* No comment provided by engineer. */
"Online Extras" = "在线特辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Opus" = "Opus";

/* No comment provided by engineer. */
"Original Artist" = "原唱艺人";

/* No comment provided by engineer. */
"PCM" = "PCM";

/* No comment provided by engineer. */
"Performer" = "表演者";

/* No comment provided by engineer. */
"PGS" = "PGS";

/* No comment provided by engineer. */
"Phonogram Rights" = "录音制品版权";

/* No comment provided by engineer. */
"playlist ID" = "播放列表 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"PNG" = "PNG";

/* No comment provided by engineer. */
"Podcast" = "播客";

/* No comment provided by engineer. */
"Producers" = "制作人";

/* No comment provided by engineer. */
"ProRes 422" = "ProRes 422";

/* No comment provided by engineer. */
"ProRes 422 HQ" = "ProRes 422 HQ";

/* No comment provided by engineer. */
"ProRes 422 LT" = "ProRes 422 LT";

/* No comment provided by engineer. */
"ProRes 422 Proxy" = "ProRes 422 Proxy";

/* No comment provided by engineer. */
"ProRes 4444" = "ProRes 4444";

/* No comment provided by engineer. */
"Publisher" = "出版商";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase Date" = "购买日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Rating" = "分级";

/* No comment provided by engineer. */
"Rating Annotation" = "分级注释";

/* No comment provided by engineer. */
"Record Company" = "唱片公司";

/* No comment provided by engineer. */
"Release Date" = "发行时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenwriters" = "编剧";

/* No comment provided by engineer. */
"Series Description" = "节目描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Work And Movement" = "显示作品和乐章";

/* No comment provided by engineer. */
"Soloist" = "独奏家";

/* No comment provided by engineer. */
"Song Description" = "歌曲描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Song Producer" = "歌曲制作人";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorenson Video" = "Sorenson 视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorenson Video 3" = "Sorenson 视频3";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Album" = "专辑分类";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Album Artist" = "专辑艺人分类";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Artist" = "艺人分类";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Composer" = "作曲者分类";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort Name" = "标题分类";

/* No comment provided by engineer. */
"Sort TV Show" = "节目分类";

/* No comment provided by engineer. */
"Sound Engineer" = "音响师";

/* No comment provided by engineer. */
"Sound Track" = "音频轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"SSA" = "SSA";

/* No comment provided by engineer. */
"Studio" = "制片商";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtitle Track" = "字幕轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"Tempo" = "节奏";

/* No comment provided by engineer. */
"Text" = "文本";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Track" = "文本轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks" = "感谢";

/* No comment provided by engineer. */
"Theora" = "Theora 视频";

/* No comment provided by engineer. */
"TimeCode" = "时间码";

/* No comment provided by engineer. */
"TimeCode 64" = "64位时间码";

/* No comment provided by engineer. */
"TimeCode Track" = "时间码轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"Timed Metadata" = "定时的元数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Track #" = "音轨";

/* No comment provided by engineer. */
"Track Sub-Title" = "副标题";

/* No comment provided by engineer. */
"True Audio" = "True Audio";

/* No comment provided by engineer. */
"True HD" = "True HD";

/* No comment provided by engineer. */
"TV Episode #" = "剧集";

/* No comment provided by engineer. */
"TV Episode ID" = "剧集 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"TV Network" = "电视网";

/* No comment provided by engineer. */
"TV Season" = "季";

/* No comment provided by engineer. */
"TV Show" = "节目";

/* No comment provided by engineer. */
"Tx3g" = "Tx3g";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Track" = "视频轨道";

/* No comment provided by engineer. */
"VobSub" = "VobSub";

/* No comment provided by engineer. */
"Vorbis" = "Vorbis";

/* No comment provided by engineer. */
"VP8" = "VP8";

/* No comment provided by engineer. */
"VP9" = "VP9";

/* No comment provided by engineer. */
"WebVTT" = "WebVTT";

/* No comment provided by engineer. */
"Work Name" = "作品名称";

/* No comment provided by engineer. */
"XAVC Long GOP" = "XAVC Long GOP";

/* No comment provided by engineer. */
"XID" = "XID";

